抵制 TVB 仲有冇人跟架屌?

屌, 搞到我忍唔住開 account 入黎開 post。

我冇睇 TVB 成年有多, 唔知有咩月餅廣告落左 TVB。
有冇知道既人可以俾 d 資料出黎?
俾翻多少少壓力 TVB 得唔得呀?

推

買開月餅果班人 係唔會沖

抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

今日TVB黃金時段廣告，恥與為伍。(2019-07-18)

請FOLLOW:
Facebook:
TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

團隊過咗7月21日先再用力推post
大家推返721先

第一條link錯咗，呢個先啱
抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

廣告客戶成個 list 咁長, 佢地鬼會怕呀?
學港獨之父咁, 槍打出頭鳥。

黎緊月餅咁大生意, 文宣又一早準備好, 天時地利人和。

我上街派文宣, d 人問我即係邊 d 月餅唔好買。
我話「我都唔知, 你問下朋友啦。」

有冇睇清楚我講乜？

抵制TVB廣告客戶 - 第四波：中秋節特別呈獻 + 潔霸洗衣液/萬潔靈

全部去咗解主線任喎

依家主線卡關, 7.21 我都會照出, 不過抵制TVB 要照跟。
TVB 愈能發揮紅媒作用, 主線就愈難打。
暴政只會愈黎愈多, 不能夠只係見步行步。

何況宏觀黎睇, 要抗共拒絕赤化, 抵制TVB先係長遠主線。
少一個俾人洗腦, 就多一個同路人呀。

幫你推下

連登都係3分鐘熱度
無乜人理tvb了

立場新文：究竟 TVB 發生咩事？ 無線的問題並非僅僅染紅 前員工：籲勿誤中副車傷害有心人

頭先翻緊工，冇睇清楚⋯⋯ sor
Between 洗衣液係咩？佢地有賣月餅

第四波月餅同花王潔霸、萬潔靈一齊打

明白🙏🏻

93年講到2019 講到口臭班藍絲都仲係咁

約定大家721 airdrop

好明顯冇
三分鐘熱度
好失望

聽日加油，俾多 d 人知道要以行動抵制 TVB 🔥🔥🔥

Push

眾籌網頁：

TVB報導偏頗，不盡不實，屢次抹黑反送中示威活動，出賣香港市民。
在此呼籲全港18區抗爭者，合力將所有酒樓，茶餐廳，醫院，護老院，健身室等公共空間的電視轉台。

由TVB 81/82/83/84/85 轉去 港台 31/32，開電視 77 或 Viu TV 99台。

原post:

小弟對萬用遙控略有認識，在過去一個月，與工廠開發了一款抗爭專用遙控器 (universal remote)。

產品可控制9大電視品牌 + 1個自選品牌，於出廠時已預設轉台及其他基本功能。 簡易操作如下：

1. 查看電視品牌

2. 按鍵選擇該品牌

3. 按CH+-鍵轉台

現眾籌HKD120000，當中已包括開發和測試費用，4000件大貨，4%眾籌平台手續費，運輸到全港18區和18區智能櫃費用。

如眾籌達標，將隨即下訂單，預計約30天內交貨。

當貨到香港，將以捐款者提供的聯絡方式，告知所屬地區的取貨密碼和地址。

這次眾籌屬個人自發，沒有人手，故只能用honour system，煩請捐$50者自取一件，$100者自取兩件，如此類推。 由於智能櫃有時間限制，請於通知發出後40小時內取貨。 由於無法控制參與者是否全部自律，恕不能保證捐款者一定能取得產品，只能做到盡量安排，先到先得。

眾籌目的，不像Kickstarter或Indiegogo買產品，而是要令更多的香港抗爭者加入全港轉台行列。

多謝支持！！ 香港人加油！！